ENGLISH!!! 黑警虐老條片整左英文字幕!!!!!!

推上twitter 推俾海牙

P 牌仔推唔到自推

屬於香港既#metoo行動上線啦

英文係正確方向
同時要開始發起#metoo運動

push

推

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》 第3條 酷刑

(1)公務人員或以公職身份行事的人，無論屬何國籍或公民身份，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。

(下略)

(6)任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。 (由2013年第28號法律公告修訂)

幫推

好，又有材料shut up 小粉紅
-------------------------------
如何應對小粉紅：不求敵人變同路，祗求敵人變路人（睇完幫手推下
，THX）

基本論述如下：
721元朗事件凸現警察警黑勾結,橫行無忌；
市民對警黑勾結感到無比憤怒；
香港人為求公義走上街頭抗議警黑勾結（遍地開花），包圍警署係市民表達憤怒的方式；
警方為包庇黑社會強力鎮壓示威者（各種片），而政府袖手旁觀，漠視民意；
政府一日不處理警黑勾結，我地決不罷休，包括阻塞機場和各種不合作運動，罷工罷課。

We shall never cease protesting by ALL means,
until Hong Kong is restored to rule of law and the corruption is completely cleansed.
光復香港，時代革命

係酷刑罪呀屌你老母

要喺18區同地鐵站出口搞放映會loop撚爆呢條片
FB

Youtube

全片下載

英文字幕版本

推撚到班黑警終身監禁

幫幫你推

留名今巴twitter 見

有無twitter post template 參考

PUSH

大家快啲玩Twitter
原來Twitter好好玩

輕輕一推

唔該哂巴打

大家快快手send去twitter la

已推上twitter 但冇乜follower唔知係咪推唔起

Push

reddit?

屌你老母 推啊

推推

推！！

721 811

Tui!!

推呀

屌你老母死黑警

post上黎
加tag

#hongkongpolice tortured elderly man

#freehongkong #standwithhongkong

推啊！！！！！！！

岩岩新開冇follower, 可以點樣幫手

SHARE 去REDDIT

大大力推！！！

torture elderly

推！

Push!!!!

但唔該大家開心完，繼續做野！
連燈係重要，不過！！！
重點係國際聲音！！！幫手推埋reddit既post！
比全世界睇到先係重點！一人做多一步！

光復香港，時代革命

巴絲 twitter幫手開post 見到同路人都要like retweet

核彈

加tag 放上黎

721 805 819

建議一個人放上twitter
全部人一齊retweet
咁先上到trend

Pish

海牙理唔到，不過要推俾國際

pish

連登鍵盤戰士

@IntlCrimCourt
@ngos4justice

推上 Reddit Twitter呀屌

連登鍵盤戰士

好撚嬲 推到佢仆街含家產

認同
放上twitter
真心痴撚線...醉酒佬都咁
其他手足

推呀屌

［海外戰線］英文文宣整合 同我post晒上Twitter ！！！

班仆街黑警食屎啦

一定要比外國知

要推俾外媒
Bbc
Fox news

幫手推

開曬 Reddit Twitter未呀香港人

推正經post啦

推！推！推！推！

要強調老人家 係老人家！！ELDERLY/OLD MAN

連登仔女 開post

上左Reddit

Shocking hospital CCTV footage unveil Hong Kong Police officer tourured elderly in hospital
#FreeHongKong
#HongKongPolice
#HKprotests

揚

幫手推呀

請加 #boycottMulan
比外國人睇迪士尼女主角支持暴力！

推
懇請不要被仇恨支配自己

開左

幫我推

幫你推

上唔上到reddit popular

@埋外媒

呢個要推，國際戰線最重要

Pushhhhhh

推番天

黑警縱容三單恐襲，請廣傳
解散警隊，審判黑警

我等到頸都長
同你推到得奶力都繼續推

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第30日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge 無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民
香港811 back-up 影片 List

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

大家記住落多啲tag

條片有冇得download???

將你地渣刀既手換成渣鍵盤,
將私刑同斬人呢兩件事放上網,發俾外國媒體,send俾各國領事館
只有國際輿論先可以
還我地公道正義,
還我地民主自由.
全世界開twitter,仲有咩外國常用嫁?我地要打國際輿論戰呀,本地既交俾啲傳媒同民間記者會啦.
林鄭只係傀儡,警察只係傀儡既擋箭牌.
五大訴求 缺一不可

同我upvote爆佢！！！！！！

唔關示威事啵
drunk 襲警

Push
黑警海牙見

pishhhhh

唔關示威事，你係咪就覺得班狗可以咁樣做

我意思係 仲衰
諗下佢地咁憎示威者 一定仲重手仲過分

唔敢想像

right click

諗下如果係我屋企人（尤其女仔）比人搞
我應該拎刀殺過去報仇算

有冇得DOWNLOAD
再UP過上TWITTER 會直接出畫面

可以

樓主有冇得比我地下載

有冇link比大家推

唔該巴打!!

721 811 820

單完條片但up唔到上twi
佢話唔相容，點搞好

可唔可以叫習總喺9 月1 日前搞掂哩幾個警員？自己部門做嘅嘢，唔信邊個做咗咩都查唔到。一個星期都俾多佢啦。查唔到就當係習總自己落order做。

retweet 人哋的也可以

Push
外國poop 睇到都請定反面唔撐香港poop
因為佢地都無得咁打

推 已share俾海外朋友！
黑社會！

七警輕判之餘仲有得上訴

push twitter

唔可以過2:20, 自己trim 完upload

Lm

已推！！！！

屌你老母 黑警死全家

快d入嚟推黑警惡行！！！

推 黑警死坐家手

推 黑警死全家

有冇巴打整埋韓文 韓國有藝人好支持我哋
我想佢幫我地宣傳
@lunatheboy

reddit post英文字版會唔會好D

巴丟草分享左 大家可以大力retweet

上Reddit upvote晒D post啊！！！！！！！冇撚淨係係度推！！！！！！！！！！！！

推爆佢 825！

可唔可以直link條video係個post到，應該吸到多D upvote，但我都唔係好識整

屌你老母tweet左幾個post就封我ac?on撚9

快速入門，教你如何用Twitter

twitter係咪要retweet同comment先有效果？

新acc. 好快唔比tweet, 好似電話verify 就得?

有冇YouTube link?

推！！！

ppp

仆街啦今次

要係名人/KOL既post上面comment, 引人follow你同埋retweet你
平時要follow同路人, 多D follower會影響訊息傳播同tag計分, retweet都可以刷tag trending
盡量自製多D回覆template, 太重複會當bot/spam同唔計分

推
英文字幕好重要
即刻sd出去

咁Retweet 巴丟草

推！請推上國際

推呀！

唔推唔係人

幫你！

推唔到，都要推

攞

五大訴求，缺一不可。
(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打片段

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打片段(eng sub)

即做先！

傷害而又冇有力傷痕，太過份

好想知，係自發做或收指令做

放左twitter
推爆佢

823 824

twitter 國際組織

推到班狗自割

721
811

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

bump